「新口號」官棄民命 民立自救

呢個係最理想可以connect埋藍絲既時候
大家利害一致 我認為應該要諗新口號
係任何集會 活動都可以用 表達對政府既不滿
對藍絲 口號一定要簡單易明

我諗左幾個 希望集思廣益

官棄民命 民立自救

香港人，自救

二月三，撐醫護

縮減軍備，增加醫療

黑警害人，醫護救人

高官貪生，醫護賠命

民立自救即係咩意思？

推推推

我諗意思係人民站起來自我拯救

立 字本意有 決心 堅持信念既意思
亦有建立之意
呢到借鑒 「蒼天已死，黃天當立」
暗指起義

on9

又口號升級

無錯 同時亦挺身站立既意思

光復香港 時代革命 未必個個都明
藍絲更加好反感
但簡單暴力既口號 可以拉攏更多人
連成一線

令更多人支持自己 係抗爭成功關鍵
沒有絕對既二元對立
呢個係我既睇法

我意，依個方向係啱㗎喇，強調主權而非民主更接近民意公約數，但句嘢讀落去有少少拗口。

呢個口號唔響，字音又相近，文藝過頭其他人會聽唔明，何況好多人一齊夠既時候更加一pat野

講真，好難記又唔順口⋯

相近主要係講民命呢度
而且平時唔會咁講
就好似如果歌詞即使佢係填民命，但係你唔睇住歌詞既話，你多數會聽咗另外兩個familiar d你熟悉d既字

4字4字不如直接d講林_ _ _想我哋死，自己救自己
露骨突兀直接d，先嚇到人

我都係向呢個方向諗 拋磚引玉
大家一齊諗過好d既

但咁樣個節奏人人唔同 比較難一齊叫
4字4字 可以前面呼叫 後面和應

推

係叫就晚晚10點叫啦

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

蒼天已死， 黃色當立

有冇好D呀... 好唔過而家個句, 個phase仲倒退左